{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151531?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 노블스테이 (Noblestay) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。 もし人数を追加するには、1人当たり30,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 朝食は1階の朝食室(カフェテリア)で07:30から09:30まで提供され、バイキング形式でメニューを楽しむことができます。 6階の屋上のハヌル庭園は07:00から24:00まで利用可能で、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも提供されます。 追加費用はすべて現場で支払う必要があります。 入室と利用についての詳細案内は、これ以上の情報がありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の人数については、1人当たり30,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階の朝食室(カフェテリア)で07:30から09:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供形式はどのようですか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式でメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハヌル庭園は6階の屋上にあり、07:00から24:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、ハヌル庭園では歯ブラシと歯磨き粉を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払いますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現地で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室と利用についての詳細案内はありますか？",
            "answer": "入室と利用についての詳細案内については、この情報以外にはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 362
    }
}